# Airgroup #

Данное приложение позволяет описывать состав флота военных кораблей, состоящего из нескольких эскадр авианосцев, судов прикрытия и авианесущих крейсеров

### Краткая информация ###

* Автор **Дмитрий Кусакин**
* Версия **1.0**
* Дата **Декабрь 2015 года**

### Подробное описание ###

* Информация о судне хранится в некотором описателе судна, содержащем название судна, информацию о капитане, скорость, расход и запас топлива, количество членов экипажа
* Информация о вооружении хранится в описателе вооружения, содержащем название оружия, боеприпаса, скорострельность, разрушения, наносимые им при одном удачном применении
* Информация о самолете хранится в описателе самолета, содержащем данные о носимом вооружении (не более трех видов), скорость, расход и запас топлива.
* Приложение использует стандартные потоки ввода/вывода

### Основные функции ###

* Создание и редактирование объектов (самолетов, кораблей, оружия и т.д.)
* Расчет максимальной длительности одновременных вылетов всех самолетов флота при имеющихся запасах топлива
* Расчет радиуса действия эскадры при известном количестве самолетов